根據基本法第三章第27條，香港居民享有集會、遊行、示威的自由

香港特別行政區基本法

第三章 居民的基本權利和義務

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

仲諗緊出唔出元朗好

推

自由都俾人dq咗啦 要人哋批先有

所以呢個時候就要提下大家本來享有啲咩權利啦

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

中國憲法都有寫，咁又點

Hong Kong is not China, not yet